撐警大遊行收錢

真係有錢收？

真係有錢收去又點話呀

拎錢升級裝備

2200同900 個判頭都食水幾深

係囉 最多咪唔出聲

成堆慢人 得我一個後生仔咪好覺眼？

出聲係咪可以賺多啲裝備費俾前線
係的話 我犧牲下囉

喬裝下先

物資錢我地有 唔好幫佢地撐人數

$2200

一齊去啦

攞完錢再話比人知

29定30呀

30號仲有一次

返酒店炒下散幾日都搵到啦！使撚賺埋呢d陰質錢啊！